突發 勇武快閃嘅初心忘記曬！快啲入嚟睇！

堵路 裝修 所有野都是增加管治成本！
前者癱瘓交通, 達至連鎖反應, 影響所有持份者
但是我屌你老母自從緊急法之後, 夜晚街上面人都唔多個車都沒幾架
堵路有咩撚用啊
全世界無論是閒日定假期統一日頭繁忙時段堵佢老母
10.4 政府製造宵禁情緒, 夜晚出動, 街上面人都唔多個, 有撚用咩
全世界返屋企不被捕, 轉方向, 聽日返工放工時段開花
夜晚出嚟快閃, 除左被狗拉之外個效益是好唔化算
現時晚上街上面大多是自已友, 根本搞撚到班藍絲有錢佬
車都唔見有幾多架 佢出左宵禁堵嚟有閪樣咩聽朝起身各區快閃啦
而且最重要是宵禁情況下,肯落街食花生大多是自已友, 次次都人小圍捕
不被捕

推！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推